ive肥英文真係垃圾都不如

係,我垃圾都不如
依家Final sem,但肥左英文
又唔想restudy
想問ielts可唔可以頂到ive英文fail??
求解

十足啲港女，英文唔係好，但打句野都要中英夾雜

唔可以 準備retake
有朋友re足一年

其實已經re左成年唔想再re
唔該晒巴打

Ive會係最後一個Sem開曬前面4科英文
俾你準時畢業 應該會有人通知你架
以前有同學試過

放心啦 ive英文 一年4季都有開班retake

中英暑假有得re 照準時grad

well, a loser～

今日開左
但今個sem最高學分值係90
依家本身已經89
retake唔到,話過左學習量上限
知唔知點搞